（聯署）將香港推上G20

President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

We need President Trump to save us. Only President Trump can keep us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from a Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

Hong Kong needs you; we need you.

推

推呀!

Push

推爆佢

簽！！！

快簽推

堅持到六月底
美國總統當勞侵將會在六月底G20峰會跟習近平談香港示威。香港示威已經納入G20侵習會議程。
美國支持香港反送中示威不是打咀炮，而是實實在在於美國國會立法監察香港人權和自治，懲治和制裁鎮壓示威的中港官員，共和及民主黨議員相繼向中港政府發出警告，押上他們的政治本錢，美國總統亦為香港學生出頭。示威和佔領行動一定要堅持到六月底G20峰會開幕，無論發生甚麼事，一定不要結束。
林鄭的假道歉全無誠意，政府說沒有將612示威定性為暴動，但是仍然會以暴動罪檢控學生，林鄭不下台，送中惡法只是暫緩。她說暫緩等同撤回，但是並非撤回。這樣的一切，只是想將示威平息下來，讓習近平可以在G20峰會向當勞侵說示威已經和平結束。
要是示威真的和平結束，美國要支持香港示威亦無能為力。相信中港政府會假讓步真打壓，不要墮入老共的緩兵之計。即使林鄭下台，送中惡法撤回，釋放部份學生，不再鎮壓示威，示威和佔領行動仍然要繼續下去。若果真的在峰會前結束示威，中共和港共會在G20峰會後來個共產黨式清算。
請各位相信我，示威行動一定要堅持到六月底。

已簽

感激推

唔好覺得特朗普會幫你
佢一向都係美國優先
香港又唔係有石油

push

令佢覺得幫咗香港對美國有利就得

推

推
林鄭食屎狗

已簽同confirm email，推

記得comfirm email

推

2千幾

頂上去

Done

美國目標係中共，打擊中共先要控制香港

美國唔會放棄任何一個打擊對手嘅機會

而家當玩咩 係唔係都出聯署
會唔會濫用咗啲呀
好撚柒

再推！

記得comfirm email

推上熱門 推

Up

FB IG WTS GP乜撚都好 散開去 推

Signed

推, 200萬人行出黎, 唔係10萬人都冇呀?

危急關頭 乜鳩都要試架啦 推啦

沖涼之前再推

pish

其實香港真係有石油。

推！！已簽

拜託廣傳

Sign and push

過三千喇 先推過一萬 推

必須推

Sighed

推佢老母

內容好似鳩鳩哋喎

而家好多外國人都以為政府道歉即係妥協咗，如果你無明確表明點解你唔接受道歉，我諗侵侵應該唔會so

仲有呢兩個都未夠數

一早簽咗

[突發] 香港變大陸器官庫???

仲有醫管局單野
所有睇過公立醫院嘅本地人外國人嘅資料全部都無保障!
堵塞醫管局系統漏洞 追查洩漏資料去向 追究洩漏資料責任 向病人道歉及賠償

推，share出去

勁on9

沖完涼 再推

見到liberate，我猶豫咗一陣，真係“美軍來了我帶路”？

但我都係簽咗

搵人重寫啦（雖然我覺得最近聯署太多，可以停吓）

簽左！ 推呀

最重要是香港民主及人權法盡快通過，這條法例對保皇黨和港共是核彈;美國政府有權以侵害人權為理由凍結他們資產和禁止他們進入美國……

推上g20支持
但啲內容寫得太差 搞到成隻狗咁
簽唔落

幫推，支持

呢個聯署係比美國人睇㗎！推呀！！！

以前曾蔭權都有去呢d 場合
一定會影大合照
而家果d 公公丫環, 唔夠膽去

Done!

國師都share咗

signed & confirmed

Pish

Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation
呢句都吹大左，你太唔明美國一直視港台作用都係用黎做中國聯繫人點會用到liberate字眼，咪即係幫香港立國，全世界九成國家都會反對，咁黎陷侵侵於不義

哩個等同叫美國打贏中國控制香港
諗吓都知冇可能
簽咗只係證明香港人有幾冇腦
不如簽啲實際都合理啲既：

首三個是白宮聯署,有簽了的人表示:確認電郵有機會在簽後大約一小時才收到
1.Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
收回違反人權的官員的移民權利或旅遊簽證

2.Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
收回支持修定引渡條例官員的居留權/移民權利/旅遊簽證

3.Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
有關修定引渡條例會威脅香港居民的個人安全和自由

4.全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China
反對修訂引渡條例 希望政府能夠聆聽市民意見

又話唔好分化
就黎到G20，依家美國同中國打緊貿易戰。呢個聯署正好比到美國一個機會，用香港既人權問題向中國施壓。講真，美國會打正旗號幫香港人建國獨立我都覺得無可能。但簽個名話唔定可以比侵侵係G20做一個話題攻擊中國，對我地都有利。無成本又可以玩野，點解唔做？

主力pass 1號 4號簽名，未達標

簽撚咗侵侵都冇可能話屮為咗‘解放香港’而推各種制裁
哩個聯署，係俾子彈侵侵既政敵同親共美國媒體
攻擊政府係搞‘革命’而制裁

剛貼既其他聯署正正先係幫美國政府
好多係正想推行既政策

每個唔同立場既媒體同政權都可以對依個聯署有唔同既演繹。我會話依個聯署可以話比世界聽香港人面對緊人權、自由同人身安全既喪失。我地做咩都可以比中共政權以「分裂國家」為名製裁架啦。連五個人都可以暴動，仲有咩唔得？我地唔知侵侵有咩盤算，可能佢最後都唔會理依個聯署。但我會話呢個聯署係G20之前呢個政治環境同輿論係我地呢邊既情況之下係值得簽既。

當然，其他值得簽既聯署都會簽，點解唔一齊做呢？

請問有無一個所有聯署web site 既summary, 方便轉法去social media 叫多啲人簽名，又唔怕miss 左

幫手推

ok wor 如果夾到g20 示威

快推

(聯署）G20之侵侵救港

重煲哩個 快

過左1萬啦!!!!

大家幫幫手推爆佢

快

乜撚嘢小學雞英文嚟
侵侵而家係耶穌 事必要打救你？
可唔可以唔好柒出香港

出自陳雲手筆

PUSH

pish
記住verify email

save hk

今時今日乜都要有圖

推
今次簽得好慢，五毛洗板

我用hotmail和outlook mail整好多alias address，簽咗廿幾次，計唔計的？

助推

19991/100000 請繼續

我估計因為這個跟另外六大聯署不同
碰到很多人心裡面的大中華情花毒那條紅線

Help push

過左2萬啦

Up 簽完記得去email入面按確認先叫完成

陳雲有phd你有無呀柒頭
不過小學雞應該連咩係phd都唔知

呢啲唔係小學雞英文
呢啲係Trump式英文
政治訴求最重要係簡單易明有sound bite

有個phd同佢d文廢有咩關係
係唔係佢有phd就會成功?

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓

大家簽完記得email confirm先計數

得二萬幾個點夠 快D 簽啦

推推推！

有冇可能整到傳單聽日派
就算啲人唔衝都至少聯個署

突破三萬！！！推

推吖

搞掂

3萬5 ！繼續！

升得好慢
大家記得簽完名要去驗證Email呀

…………………………'

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！

有野想提一提
宜家民主黨係佩洛西揸旗, 佢在中國抗議六四事件而被拘捕並關押過數日。
所以
除左拜登之外宜家民主黨都主張開中國波

btw簽呀!!

所以大家廣傳
簽滿比多個希望自己
反正無成本

未簽的快簽～～

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

簽咗

四萬！

開始多人簽 大家快簽

加油

美軍來了

push!

推！

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

突破七萬

Upup

我來了

聽日，和理非回合